{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018384",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 길동역점"
    },
    "text": "当カフェは駐車が可能で、駐車場はお店の裏側にございます。 駐車可能台数は4台です。 駐車は無料でご利用いただけます。 駐車可能時間は火曜日から土曜日までは07:00から22:00までで、日曜日は08:00から22:00まで利用可能です。 月曜日は07:00から22:00まで駐車可能です。 カフェにいらっしゃる時は地下鉄5号線吉洞駅1番出口から曲がった橋方向に100mほど離れたところに位置しています。 メニューとしては、カフェアメリカーノが4,500ウォン、カフェラテが5,700ウォン、スターバックスドルチェラテが5,900ウォン、キャラメルマキアートが5,900ウォン、カプチーノが5,000ウォン、カフェモカが5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカが5,900ウォン、コールドブルーが4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700円、マンゴーバナナブレンドは6300円、エスプレッソフラペチーノは6,300円です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はお店の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能台数は4台です。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から土曜日までは07:00から22:00まで、日曜日は08:00から22:00まで利用可能です。月曜日は07:00から22:00まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは地下鉄5号線吉洞駅1番出口から曲がった橋方向に100mほど離れたところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしては、カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カプチーノ、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンド、エスプレッソフラペチーノがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソフラペチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソフラペチーノは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 694
    }
}